科興疫苗點止50% 有效

死咗咪100%

你而家知負數點黎啦

一支送你上路 一定唔會感染
有效率100％

君君老公唔洗打針都免疫

打咗就唔會中武肺死

就算即時暴斃都唔關疫苗事，係接種者得到黨嘅恩賜太緊張啫

2蚊車都未搭過.200萬都蝕俾佢

無太多副作用

最嚴重副作用：死

科興疫苗首日開打 老翁讚「大陸嘢」好：咁多人都死到你自己就抵死啦！

廢老開口中

第一針輕料50%，第二針落重料100%！定可完全滅活

殺滅99.9%藍絲